湯漢：倘談判不符學生想要條件亦要繼續談 冀找到出路

天主教香港教區宗座署理湯漢樞機回應大專院校學生會拒絕與特首閉門會面，他說如談判不符合學生想要的條件，亦要繼續交談，期望找到出路。

另外，民間成立「612人道支援基金」，支援反修例社運人士的需要，現時正支援58人，包括提供法律援助，醫療及情緒支援。

===================
天主教幾時變到咁垃圾

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

on9主教 , 共產黨最叻一邊談一邊分化

明顯係教宗下旨

傾你老母臭閪咩
條柒婆傾親都無好野嫁

可能有同共狗deal

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖